有個建議，起底組請進:【全港剷除害群之馬活動】

【全港剷除害群之馬活動】

招募全港報料，將犯法既官員一一搵出（如無，一個個人肉起底），搜證、查例，Send去有關機構投訴，視乎嚴重性可能Send埋去外國取消其國籍、問責下台，遵重和平、理性、合法途徑投訴！

好似攬炒巴咁定期更新進度，制造壓力。呀仔搵老母既Group會被指侵犯個人私隱，對該人前途無影響！Po完好快被遺忘了，個個都被人起底，根本無人驚！

而家部份陣營開始割蓆，證明輿論戰有效，不義之徒開始心虛，感到壓力！我地要將其實質化，做咗犯法野預咗要還！

僭建？同黑幫有來往？放水圍標？受賂 / 收利益（PS. 防貪條例$500以上都計算在內！）？非禮 / 言語騷騷女性？逃稅？提供利益為仔女鋪路入名校？亂拋垃圾？收到內幕消息前投資股票賺錢？吸食毒品？

將一個個害群之馬剷除，保我香港政府潔淨！

將班鄉黑資料留低俾全香港市民知，將有關黑幫既人都全曝光

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰